西班牙對加泰隆尼亞國家隊，邊隊嬴?

西班牙，自己減返加泰人

加泰隆尼亞國家隊

wiki睇中文

幫你揀埋英文俾你睇

原來愛斯賓奴一對箭頭都係加泰人

施華入左33球

西班牙贏，加泰二三線球員居多

咁多皇馬係加泰狗

國家隊射手 球會唔識入波

美欺會唔會即刻轉會

去巴黎就正

你見到幾多個

推